宣萱真係冇黎頒獎禮!

好唔開心呀